我屋企有多口罩 有無人需要

三盒就自己留啦 兩個月用完架啦

三盒自留啦
長久戰嚟

有人連一個月都無
豈能夠獨善其身呢

多唔多人得一盒？

得一兩盒個啲恐怕唔黃得去邊

唔係㗎 識幾個都係黃 但唔知點解佢哋話唔夠
雖然唔明點解會買唔到

唯有感恩當自己好運囉

想要呀巴打

想幫你含

我屌你老母啦
我有兩盒夠用
廢事出去搶左有需要人士嗰啲
再屌埋你老豆 你老婆 你呀公 你個仔

巴打可以考慮下幾隻一袋咁派俾街邊有需要既人，咁好似flexible d

樓主 口罩一日未到手都唔好咁老定

到齊 唔擔心

有諗過 但亦有諗過衛生問題
老老實實如果用密實袋分口罩俾我 我唔會要

你呢個數量自用啦
好心但係都要顧及左自己先

唔洗錢d人仆住要好多人洗到個口罩起毛粒

我都係諗過夠 先會讓岀嚟

仲諗住救救大家燃眉之急